Tot ziens, en wees dapper, want als je doet wat ik je heb verteld, u kunt er zeker van zijn dat we binnenkort de gevaren zullen verdrijven dat bedreigt je. "
Sherlock Holmes en ik hadden geen enkele moeite om een ​​slaapkamer te betrekken en zitkamer in de Crown Inn.
Ze waren op de bovenverdieping en vanuit ons raam konden we uitzicht hebben op de laanpoort, en van de bewoonde vleugel van Stoke Moran Manor House.
Bij zonsondergang zagen we Dr. Grimesby Roylott rijdt voorbij, zijn enorme vorm opdoemt naast de kleine figuur van de jongen die hem reed.
De jongen had er een paar lichte moeite om de zware ijzeren hekken ongedaan te maken, en dat hoorden we het hees gebrul van de stem van de dokter en zag de woede waarmee hij schudde zijn gebalde vuisten naar hem.
